你最喜歡的NBA球員？

Michael Jordan

Steve Nash

jr smith

Stephen curry

brandon roy

魯域司機
7呎長人有guard仔射術 進攻冇死角 大心臟
係防守差d
11年帶住班老將打赢3巨熱火 含金量極高

阿古路

TD Manu

Griffin
自問認佢唔係最強 PF，啲射姿控球唔靚，但至少係我見証住有主動改變嘅球員。由以前玩暴扣到而家出三分線做 Game Maker 同射手，又可以變化返之前玩低位單打。

利申：以前有刻意學佢啲move黎打低位，如果唔係都唔會鍾意

Kyle Lowry

Love

好似係話成日入樽會撞到蛋蛋，先改打法

Kidd

Lonzo ball
Rajon rando
Josh hart
Kcp
Lance stephenson
Lebron james
Brandon ingram
Kyle kuzma
Michael beasley
Javale mcgee
Tyson chandler
Zubac
Caruso
Wagner
Kobe
Oneal
odom
Gasol
Bryum
Luke walton
Fisher
Shannon brown
Fox
Horry
Magic
Jerey west
Wilt
Nick young
Jordan clarkson
Larry nance
Dlo
Lou will

Allen Iverson

joe johnson

Kobe

表弟

fuck warriors

1 Billups
2 Kobe
3 Dirk
4 Pau Gasol
5 Paul George

James Harden

茅波當熱血既球星都鍾意

Kevin Love
不過應該冇咩人鍾意 由木狼開始已經鍾意佢